政治明星有得揀向全香港人推銷：Ａ）冇雙普選就攬炒，Ｂ）有雙普選就解決攬炒問題，而一眾政治明星偏偏揀左Ａ

一眾政治明星為左Ｒ白黨雲黨d票選擇Ａ，可見政治智慧同手碗係唔撚合格

為左個冇保證既３５＋，Ｒ果一萬幾千白黨雲黨既票，去disconnect某ｄ界別，特別係商界，值得咩？

攬炒係一撚定要有人推動同執行，而你班出樣既政治明星可以做既係係香港同唔同界別既香港人推銷有雙普選就可以解決攬炒等種種問題
而唔撚係四處叫囂我要攬炒

因為選擇Ａ者，攬炒完會得罪人，選擇Ｂ者攬炒完都唔撚會得罪人
Ａ係只有班冇政治智慧同手碗既政治明星先會做
如果政治智慧同手碗去到曾Ｘ成同曾俊華果個級數，一撚定係揀Ｂ

商家佬邊個會同你攬炒。

已經要自決好耐
訓醒未

你都識講啦，咪姐係
揀Ａ就即時宣佈disconnect班商家佬
揀Ｂ就可以勾結商家佬一齊諗辦法爭取雙普選解決攬炒問題囉屌

所以李＋Ｘ等商人會企係６８９果邊反攬炒呢，完全係因為你班友仔政治智慧同手腕太鳩屎所產生出黎既蝴蝶效應做成，如果政治智慧同手腕高超既話，係可以避免

冇政治智慧＝瘋狂送牌比政府，比政府瘋狂將軍
有政治智慧＝瘋狂將鳩政府軍

同意

唔係唔想揀B而係中共唔可能比雙普選

試想番人地問如果中共點都唔肯比雙普讀你會點？咪一樣係A, 或者自己縮

商界全撚部同中共有關點撚樣拉攏？

我個ｐｏｓｔ從來冇話過要等共產黨比雙普選
難度推翻個政權就唔撚洗事先ｃｏｎｎｅｃｔ唔同界別？
政變，革命，斬首行動
都有一個共通點
就係事前要創造一個有利既條件－孤立目標人物
但你班傻仔就令目標人物越黎越多ｆｄ子

政變 ｆｏｒ 內部勢力
斬首行動 ｆｏｒ 外部勢力
革命 ｆｏｒ 平民

我而家睇到既係內部勢力同外部勢力係孤立目標人物方面就做得好撚足
相反你班友仔仲有好大既改善空間

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

其實都揀左好多年B，
而家只有揀A，先比到壓力

其實係「得返半杯水」同「仲有半杯水」嘅分別，phrasing唔同，引發嘅思考同印象都好唔同。民主派要學識點樣講得好聽啲，令人覺得正苦唔放雙普選先係仆街。